下一波，巴士、港鐵、國泰工會罷工！！

你地絕對有更大力量發起罷工
影響到班次
甚至癱瘓到交通！

可以罷工嘅罷工，唔肯出嚟既人肉roadblock
唔好浪費醫護一番心機

多謝醫護付出
下一波等其他人接力

巴士業職工會聯盟

政府2月3日宣布暫停羅湖、落馬洲支線、落馬洲皇崗、港澳碼頭四個口岸，惟深圳灣、港珠澳大橋以及機場口岸依舊對內地開放。聯盟指出政府此舉變相將人流集中於兩大陸路口岸，威脅巴士業前線人員。聯盟表示若醫護罷工未能使政府全面封關，將開辦緊急大會決定罷工事宜

港鐵工會「港鐵新動力」1月29日曾向公司遞信，表示希望促請港府全面封關，暫停邊境口岸及車站運作，保障員工安全。主席陳凱暉批評港鐵向員工提供之防疫物資數量不足，又未有公布先前確診病人乘搭東鐵及馬鐵線的班次，令員工倍感擔心。工會稱如政府未有實施封關措施，會考慮罷工表達訴求。

國泰港龍航空員工

國泰港龍航空員工自2月3日發起罷工，部分空服人員罷飛內地航線。港龍航空公司空勤人員協會總幹事施安娜表示，航空服務員與醫護同為前線工作者，至今港龍航班已接載過4名確診病患，6名機組人員需強制隔離，多名員工需自我隔離。加上不少前線同事缺乏防疫物資，承受極大壓力。

入嚟推po

醫護唔係condom

推呀

Push

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

做野啦運輸工會

推

做嘢

請大家到美國駐港領事館facebook專頁留言，呼籲美國政府派員到香港處理疫情。

咁都推唔郁？

tui

可唔可以推上熱門

罷一日都難

好快變condom
拉

on9？

係囉，你又做過d乜？

應該無公會會罷到

罷得未
洗唔洗等下年？

記住罷工係要無底線
要有被炒嘅心理準備

好似五區開花咁
政府係唔介意全日停晒全港交通

大三罷
政府唔介意比你封吐露港、紅隧一星期

一係唔罷
一罷，請你哋堅持到對方跪為止
如果無呢個決心，請不要罷

接力接力

等星期一
假期六日罷乜？

唔一定要公會，自發都得

推！！！！！！

星期六日冇巴士地鐵飛機？

罷乜鬼，過半人怕死，一齊做返奴隸啦

快

唔洗籌備？
閒日影響大定假期影響大？

飛雞
哦

求下你地啦！！！

五毛已block user

一次過做就有效
野貓式, 一啲重畏首畏尾, 做下唔做下冇用
大吉利事等睇到時真大爆發停工，林奠揹飛政府杏加橙

觀察史上最強力的精神佛系抗爭

無限期三罷啦屌 唔好要醫護做condom好嗎

5毛你老母咩

和理非野係要搞到咁膠為乜 收隊啦

上次都有300人集體請假
你又罷過未？

今次罷工關係到以後既社運，政府就係表達無論你地做乜佢都唔會理，唔會俾工會同市民談判權同有權力對抗高層，所以大家更加要反抗，其他工會呢？去哂邊？
工會只係得一個等字。

求下其他界別工會 各大專SU一齊加入施壓

做乜都無用論？

國泰點會罷工
經濟差到咁，唔驚比人炒？

推
醫護唔係condom

推
辛苦晒醫護人員
接力啊大家

加油呀！！！！！！！

無公會無人會罷

口講支持醫護 自己又入咗工會未 好多工會都籌備緊工業行動 唔好將所有野推比人

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

一定要試

唔知，一早block左
一係五毛，一係戇鳩

多謝醫護成功爭取封剩三個關口並逼使政府實施強制檢疫

入工會 入工會 入工會

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

其他工會呢 當左醫護係condom啊？
快啲組織下一波罷工
當初你地被罷工 好多手足被捕 受傷
依家有工會 但又唔組織罷工
奴性有冇咁重

大人肯罷工 細佬洗乜衝

勇武係要搞到比人拉做乜 收隊啦

標題黨

push

唔好on9，法國大罷工馬克龍一樣扮睇唔到死拖，睇死港共都係一樣

罷工就罷工，今次講緊返工搵自己健康嚟博，唔使拉去講以後點

總之所有事盡做

賺埋支那人個筆再罷
食哂兩家茶飯

Push!

醫護唔係condom 到其他行業

幫手推
我承諾唔會不滿因為你地罷工引起嘅不便
會同你地公司表達支持你地罷工

醫護不是ＣＯＮＤＯＭ！

仲柒唔夠

全民罷工
感謝醫護

推啊

運輸手足接力呀
依家係你地最有影響力

繼續發白日夢

加油

接力

收皮啦，最撚無用就係呢幾個工會

巴職聯
港新動

仲下一波
見你輸到反艇仲有人落疊
當人弱智？

就算我要學車怕塞車哂鐘，我都照樣支持運輸界罷工

輪住嚟！！！！

推！接力

係都等埋醫護下一波再罷先嚟啦

啱啱先投先唔罷，個勢都輸啦

都唔講有冇咁多香港人有決心罷

組織下一波

推
醫護非condom
我地可以接力

推到工會應

一齊罷啦

推！！

721

係要一齊做，大家唔支持佢地，出黎既人只會愈黎愈少。唔係睇直播，講幾句支持就係做左野

加油喔 全民三罷 封關救港

全民三罷

推！

除左醫護
至撚高危就係運輸界
支持 唔止你救香港 最緊要係救自己

尊重及感謝醫護
第一次工會搞罷工己經算係咁

國泰出左 罷工即炒

支持

國泰個班搵自己健康教飛，為咗扮工肯犧牲自己健康，如果咁都唔自己郁，旁人點叫都無用

Pish

大三罷

推到公會睇到

Push 接力

罷！

點解做唔返上次85咁既氣焰？

香港人團結

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

事實上封關已經無補於事

醫護就係當時612嘅勇武
多謝醫護
多謝勇武

到我哋接力了

笑撚左
罷工唔係一齊罷
要分階段

多謝手足接力

有人接力係好，但最好就係全部行業同一時間罷
分開罷工港共就可以逐一擊破再分化

其實講真醫護罷工罷到星期四五咁冇能量其實我唔太覺得巴士港鐵國泰嗰D 幫手接力罷工
真心開頭咁有能量都罷到咁嘅樣好難叫其他工會跟
仲要個政府真係當你傻鳩咁舞
而家仲要停埋罷工
叫其他工會罷工變相佢地會被集中火力
而家政府扮晒野封下關話會入隔離營點都會呃鳩到某部份人
但狗改不了吃屎
個隔離操施根本佢自己都噏唔出
地點又噏唔出
仲話原來用電話抽樣檢查
所以個鑊遲早都係爆
都可以等佢爆嗰陣用呢個嚟做契機睇下下次罷唔罷到嘅
但下次一定唔可以再係得一個工會出嚟罷
利申 我都係唔睇好香港奴罷工嘅

香港人請假罷工

好想大遊行

推
其他行業要接力呀

推呀 罷佢老味

接條毛咩，一齊罷好難咩

香港人：驚比人炒，不了

大三罷？不了～搶口罩先，2box thanks！
……

Pushhhh

香港人搞罷工
利申次次都有罷，心淡淡地

一日都做唔到親話無限期

支持，但狗鐵就算啦

罷

S

加入工會

面對現實啦
罷工係香港我覺得唔會有可能
廣告界開左個頭都無noice
醫護咁aggressive都無成果
仲點叫其它行業罷?
今日九巴d線cut班次都比人屌到仆街啦 仲話罷工

見到黨鐵真係佢唔踩多香港人兩腳就算啦

交通工具大春袋

推，要接力

推不過覺得罷得成既機率極低

咪收撚左隊 而家叫你地收埋咪完囉 on9

香港人接力喇

照推，如果同一時間幾個工會一齊罷就有幾，可惜

集氣比佢地

大大力推

up

支持！

pish

點解唔係全面罷工，而係接力罷工？今次醫護罷工唔係已經反映到，單一個專業領域罷工係唔足以施壓，更何況醫護可以話係龍頭大佬

三罷當日我應該會瘋狂喺黨鐵嘔
利申：孕婦

推呀推

先唔講港鐵

巴士公司同航空業最想你地罷工
大把司機同航空業員工已經因為人流減少，員工無工開要放無薪假
依家出黎罷工係咪黎搞笑?

推！！！

廣告界直情個個wfc咁
影響太少

一齊罷

停啦黨鐵 巴士

港鐵？ 仲有人對班廢柴有期望？得件衫係黃

推！！！！！

推爆

支援醫護，光復香港

收皮啦 巴士 港鐵

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

再大型啲

Pishh

國泰
佢地老細一定支持罷工，呢家日日蝕人工

多謝你地接力

全力支持所有罷工 我要全面封關！！！

推咗先

大家唔好又喺連登度支持支持就當自己做咗嘢
唔好外判抗爭

don't waste your air - conditioner

要搞其實應該一齊搞 咁樣個力度都大好多

推，成堆五毛唔理好醜戲都唔做空群而出，屌你老母

香港航空有400人率先響應

gchi

Tui

要接力

入工會

工要同時罷先最有效
仲要連罷 唔係罷一日

支持各界加入工會
建立黃色經濟圈

推阿 要繼續爭取

屌
港鐵班垃圾奴隸罷到我自含

捨得罷未

講左就快一年

推推推！

前線好黃（傳說）

幾時先可以一齊罷

Push.

洗撚你罷

國泰要全部人放no pay leave 阿

罷啦罷 罷啦罷罷罷 罷啦罷啦罷

接力呀

推推推

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！
#支持醫護人員決定#支持全國醫護人員都罷工

推弓

過左今日先黎罷 快左少少

快啦屌你地老母

推！接住落！

所以醫護唔好停罷唔該

罷左去邊?

冇錯

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於輸
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

咪係 所以我佩服醫護 但唔同意佢地縮

講咗好耐啦喎 醫護都咁快 可唔可以有效率啲 畀啲決心呀?

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

冇錯 政府唔理 係因為你做得未夠盡
做到好盡有犧牲嘅 都唔理
就要有攬炒決心

全面罷工才有效迫使政府全面封關。

全面罷工才有效迫使政府全面封關。醫護已做得很好，你們的任何决定我絕對支持。

全面罷工才有效迫使政府全面封關，救香港。醫護已做得很好，你們的任何决定我絕對支持。

推推推推推推

我可以home office
出嚟做人肉roadblock

航空界唔罷工仲等幾時？口講話唔想飛大陸線，啲空姐日呻夜呻，原來呻完又係死狗咁返工，又去serve大陸客，仲惹埋毒返黎唔做咪唔做，比人炒咪比人炒，空姐搵得個萬幾兩萬，又唔洗學歷，唔做呢份咪做其他

721 811 831 101 1111 1117 新屋嶺中大理大

罷工撐手足

推 一齊罷

推呀 我罷左4日啦，交比你地啦運輸工會

P牌都要推

各自出力呀！

係連登吹有乜用

推啊屌
醫護都已經行咗第一步

其實入境處肯罷就最快成功啦。不過我知無可能

有用，無人出啫

咁算唔算成功咗？？？？

國泰罷撚咩
hx都要員工放no pay 啦
cx遲早

你地可以嫁

感激你地

醫護咁快變咗condom

pushh

所以林鄭真係攬炒之母
就算死幾萬香港人
我相信佢都唔會望一眼

國泰罷工正中公司下懷依家停飛咁多航點又要人請無薪假，佢根本唔缺人，罷工反而會幫左國泰

其他工會肯組織罷工未？齊上齊落啊

上呀

金融界有用d，民生嘢不論港共中共都唔care

推啊屌！！

罷呀

支持，但國泰就算撚數啦

Support

接力喇

睇機場上次正苦咁果斷就知，最有效係貨運/物流/金融界罷工，年年都咁少錢撥去醫療，就知好唔重視醫療，因為無咩錢賺

多謝醫護付出。我唔覺得係失敗，一黎人地法國成日大罷工，都算係慢慢累積的"傳統"，有第一次就有第二次。同埋，有d野好明顯正苦加快左做，只係佢一定唔會話係關醫護罷工事

另外，罷工如果各行各業有個接龍的 schedule，全部矛頭指向 "全面封關"，會比較好，正苦好短視架咋，佢見護士5日罷工，佢淨係會諗呢5日點樣調人手捱埋佢，但如果成個Prospect前景係呢5日佢地罷，之後果5日佢地又罷，然後又到邊個邊個罷，無完ge一日，直至爭取訴求成功。咁樣正苦先sense到係大件事，先會治根。

醫護已為香港付出 香港大家都有份
所以大家都要跟住一齊企出黎罷工呀

其實酒店手足都要加入
收咁多大陸人 有啲又拎嚟做隔離

齊上齊落!

推 大家一齊罷工

支持 巴士港龍罷工 加油

一定要罷工！

醫護都得……

推 要各行業都支持罷工

[url[/url]

笑咗
駁唔到

巴士

大部分藍到爆

利申：有遠親做狗巴

革命 繼續努力

推呀
大家接力一齊罷
醫護唔係condom
支持前線醫護
多謝你哋

加油，絕對支持 ，有咩需要開聲得加la , 齊上齊落

推啊到交通業手足喇

全城一次過罷工

推 接力啦

推呀！

推推推 求下你地 你地都係政府嘅春袋

屌 呢個要撐 推

真係好appreciate醫護 佢哋好努力
但我地已經要再諗吓下次點做
我唔想再停留喺精神勝利嘅階段
醫護好努力 罷工暫告一段落
其他界別嘅香港人就應該接力
你想像下自己 琴日對住醫護工會手足 喺你面前
你除咗講啲加油呀辛苦晒
你仲可以做到啲咩令佢地同埋香港人鼓舞？
今次武漢肺炎實在係一個好好嘅契機比我哋嘗試以罷工抗爭
屌你老味上呀

求下你地

敬佩及支持